新電腦打機低fps問題

搵法奧砌左部新機，i7-8770+gtx 1080. 試玩PUBG，開低效全程都係得30-40 fps。
已經更新了最新windows同顯示卡driver，都係持續低fps。有無巴打知咩事？？

Spec：
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700

Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X

Gigabyt GA-Z370M-D3H

AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular

Jonsbo UMX3 Aluminum m-ATX 透側版 — Silver

是咪用咗內顯

影張機箱背板嚟睇吓

係咪用緊核顯

好似好撚多人都將個mon插撚咗去底板個HDMI/DVI/DisplayPort度
第一次砌打機電腦常犯錯誤

應該無插錯

wrong hole呀巴打

咩mon?

lg舊mon

我係插落graphic card

咁樣應該冇插錯,問題可能係你D setting要改低少少

你冷靜啲先啦 笑笑笑
上次有條友又係1080太低FPS
成班人懶醒，仲叫人唔識砌機唔好砌
結果原來張卡頻率有問題

最憎你呢種人，識砌下積木就以為自己真係隱世高手
事實上深入少少你就口啞啞啦

可能你顯示卡電源管理開左省電，試下轉高效

同上次一樣又係技姦1080 G1

卡有無裝新driver

cap gpuz行幾多

我正想Post Link

樓主你裝一裝隻MSI AFTERBURNER，開住入GAME，再睇下粒GPU頻率幾多

睇埋個temp 試過overheat 都得30幾fps

咁樣正唔正常？

又係衰呢樣

你一路玩一路留意吓，如果你玩緊下面個數字都係得400幾就可以打包返張卡拎去換，同上單Case一樣

悠二
推薦張有問題既卡俾我

呢個問題係所有牌子都有出現過

網上都好多案例

我都係技姦Aorus 1080+i7 4790
全開pubg都過百fps